馬鞍山之友又有新料

咩叫樹倒猢猻散

On9公積金拎少左拎黎講

見識到咩叫一沉百踩 好睇過tvb
睇黎校長平時唔係咁得人心

見到有機會仲唔拿拿臨踩多幾腳

😁

垃圾校長 理撚得你班學生打到斷手斷腳
最緊要佢個個月有糧出 咁既人都可以做校長

校園欺凌<五毛無限放大製造社會議題
然後抽水友出來講人工，福利問題

又唔咁講既 嗌佢大波蓮就唔係嬉戲了 要嚴懲勸退同早會上台公開道歉

仲以為係流出片有更新

一個無能既校長 先會導致校園欺凌
真係有心教化同提供良好學習環境比學生既校長 唔會管理到間學校亂成咁
無能就唔好霸住個位誤人子弟
所有野根本息息相關

為人工早啲返屋企抖喇 阻住地球轉 誤人子弟 死教畜

大波有咩用棚牙都咬斷你條鳩

有冇回番水比仁濟醫院先？